---
title:  你的项目将帮助到哪些人？
taxonomy:
    category: docs
process:
	twig: true
---
一定要知道你的项目的受惠人是谁，并将带给他们哪些帮助。项目将惠及某一具体群体、社区、还是某一地理区域？最重要的是，你的项目如何切实满足人们的需求？不要自认为很了解这些受惠者，去和他们谈谈，问些问题，这将帮你更准确地设定项目目标，改善项目设计方案。此外，这样做还可以确保社区给予合作、关注和参与。